{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046818",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 엑스"
    },
    "text": "釜山西面の中心地(西面2番街)に位置する釜山西面Xは総客室数30室で、2022年9月に全体リニューアルを行った宿です。 近くには釜山1号線のソミョン駅、釜山2号線の国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山2号線のソミョン駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山2号線のチョンポ駅があります。 韓国語での案内が可能であり、入室基準と追加人数によって料金が異なる場合があります。 未成年者は入室が制限され、身分証明書を確認する手続きが必要です。 また、人数追加時に追加費用が発生し、駐車場は建物地下駐車場を利用することができます。 チェックイン/アウト時間の延長も可能で、忘れ物は保管後、お客様のご要望に応じて発送または直接受け取ることができます。 訪問客のレビューによると、西面の位置と清潔な施設、親切な職員、アクセスしやすい位置が長所であり、パソコンとネットフリックスの視聴が可能だという点が良かったです。 宿内の明かりや寝具類、備品の品質にも満足しているとレビューを残しており、価格帯に比べて満足度も高いという評価が多かったです。 この他にもネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、建物内にはホテル式寝具が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山西面Xはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山西面Xは釜山西面2番街の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "釜山西面Xの近くには、ソミョン駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、ソミョン駅、ボムネコル駅、チョンポ駅があります。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xはいくつの客室がありますか？",
            "answer": "釜山西面Xには総客室数30室あります。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xでは韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、釜山西面Xでは韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xへの未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、釜山西面Xへの未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認手続きが必要です。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、釜山西面Xの駐車場として建物地下駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xではチェックイン/アウト時間の延長が可能ですか？",
            "answer": "はい、釜山西面Xではチェックイン/アウト時間の延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xでは忘れ物の保管や発送ができますか？",
            "answer": "はい、釜山西面Xでは忘れ物の保管後、お客様のご要望に応じて発送または直接受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xのどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "釜山西面Xの位置の良さと清潔な施設、親切な職員、アクセスしやすい位置が評価されています。また、パソコンとネットフリックスの視聴が可能だという点も好評です。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xの宿内設備について教えてください。",
            "answer": "釜山西面Xではネットフリックスとユーチューブの視聴が可能であり、ホテル式寝具が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 454
    }
}